# 6.将脚本放在底部

####并行下载
每个主机对于同一域名，可并行请求N个资源文件。

Chrome的N=6;

所以，资源文件放在多个主机下，整体响应时间可以加快。但是，多个主机会导致DSN查找时间加大。所以，需要权衡。

####脚本堵塞下载
**脚本是被禁止并行下载的**，因为
* 脚本可能使用document.write来修改页面内容
* 保证JS执行顺序

*Chrome浏览器可以并行下载JS文件，并保证按顺序执行，原因不明！

脚本下载后，必须执行完，才可以继续后面的解析。

####使用async和defer